{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023975",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 혜윰"
    },
    "text": "我がヘユムは平日10:00~19:00まで営業しております。 コッマウル1番マウルバス終点から1分の距離に位置しており、コッマウル公営駐車場のチケット売り場のすぐ隣にあります。 メニューにはエスプレッソ、アメリカーノ、アイスアメリカーノ、カフェラテ、手作りカキ氷、フルーツジュース(旬の果物)、キャラメルマキアート、手作りスコーンがあります。 エスプレッソとアメリカーノは4,000ウォン、アイスアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、手作りカキ氷は9,000ウォン、生フルーツジュース(旬の果物)は6,000ウォン、キャラメルマキアートは5,000ウォン、手作りスコーンは3,500ウォンです。 毎日丁寧に作った手作りパンと国産小豆で作った手作り茶を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日10:00~19:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "コッマウル1番マウルバス終点から1分の距離に位置しており、コッマウル公営駐車場のチケット売り場のすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "エスプレッソ、アメリカーノ、アイスアメリカーノ、カフェラテ、手作りカキ氷、フルーツジュース(旬の果物)、キャラメルマキアート、手作りスコーンがあります。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソとアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソとアメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りカキ氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りカキ氷は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツジュース(旬の果物)は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りスコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんなパンやお茶を提供していますか？",
            "answer": "毎日丁寧に作った手作りパンと国産小豆で作った手作り茶を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 393
    }
}